［強國西思想］既然中意香港文化點解唔融入？

啲強國西移民得黎香港都係貪香港各方面既野 法律醫療 風氣文化等等 啲強國淘寶成日都港風乜乜乜其實都睇得出佢地仲係好崇港 咁點解佢地黎到香港唔融入不突止仲想我地變成佢地強國文化 咁佢地移民黎香港仲有咩意思

突破0回覆

感激無限

啲大陸西唔係自大到以為即使香港跟左佢地𠴱套文化都仲可以維持到當年港英既成就呀